[回帶] 習近平掌管港澳事務 港各界人士喜樂見

2007年

習近平掌管港澳事務 港各界人士喜樂見

中評社香港11月10月電／國務院港澳辦副主任陳佐洱昨日在北京大學出席活動時透露，中央政治局常委習近平日前已經兼任中央港澳工作協調小組組長，並主管港澳事務。

據文匯報報道，中央港澳工作協調小組組長原由國家副主席曾慶紅擔任。香港政界及內地學者均認為是次人事變動，不會影響中央對港政策，加上習近平本就熟悉港澳事務，是合適的人選。

好心香港人發少陣夢啦
2007年起已經全權統籌
真·Boss

推推推

香港人捉蟲入屎眼, 真係抵撚死

完全唔明當年話習總阻止689打市民係咩文學作品黎
信嘅一定雨傘前唔撚睇新聞嘅人

推...

推